關於保皇狗遊行人數

小弟本身都有D concern
對方今次係出盡各種方法谷人數
1. 警犬家屬
2. 一眾藍屍
3. 建制狗
4. 新移民
5. 大陸臨記
6. 收咗錢既廢老
7. 仆街公司迫員工參加遊行
加上毅進制, 分分數谷倒幾十萬人都唔出奇

不過我諗清楚之後, 遊行唔係淨係講人數
次數都好重要
如果你老細個個星期迫人出黎, 唔比人屌到佢反閪反?
遊行係要發自內心, 唔係D咩報名(方便日後清算)19既方法
佢地無可能好似我地咁自願個個星期都出黎屌佢老母
所以大家努力推爆721既POST 同一直出黎屌佢老母